 14:34,  7 марта 2019
Стало известно озадержании четырех американцев вНовороссийске
Появились подробности задержания граждан США в Новороссийске. Как сообщили в МИД России, изначально были задержаны четыре американца, двое из них уже депортированы, передает РИА Новости.Ранее сообщалось о задержании двух человек. Приморский районный суд признал американцев виновными в нарушении правил въезда и пребывания на территории России.Материалы по теме00:01 — 16 января 2018Слава богуМормоны вербуют мертвецов, обучают детей сексу и веруют в Христа-американцаПо данным американской стороны, под стражу попали мормоны — волонтеры Церкви Иисуса Христа Святых последних дней. Их задержали в доме собраний местного отделения организации. Других данных о задержанных разглашать не стали.Мормоны — крупнейшая ветвь религиозного Движения святых последних дней, зародившегося в США. Больше всего мормонов — 62 процента — проживают в штате Юта.
